要底線球證黎做乜撚野

見到有犯規手球都冇表示

行行企企屌你老味

幫皇馬造三連霸

屌你老尾上回合卡華查都起碼要輸球十二碼啦

個底線球證又係唔知做乜撚

我都想做

行行企企 得閒烏低身 牛咁眼望住個波就當做咗嘢

每次啲重要判決佢地都可以唔準
屌你老味搵多個上去睇VAR好過啦

就係啲重要判決搵佢地幫手

屌 筍工黎 乜都唔使做

啲無關痛癢40碼左右既犯規就扮公平咁吹

用開四隻腳有咩問題啫？